失業咗兩個禮拜有冇Kpop手足介紹份工嚟頂住先..

學歷: 港鐵學院全日制課程畢業生
年齡: 24碎
技能: 記得哂Kpop史上重要fapcam嘅錄製日期
語言能力: I want this, this, and this
除咗賣身咩都得

我做緊一間PR公司（唔開名）冇冇興趣John?

就係做PR搏得濟周圍搶單畀人炒咗再全行唱衰..

我呢間需要你呢d人才 歡迎你加入
介唔介意留低contact?

有份 security officer 的工啱唔啱 ？

樓主g唔g produce 101 dani近況

yura 黑絲fapcam 幾時拍

樓主咁嘅英語人才我哋請你唔起

些牙幾條fapcam黎睇睇你有咩貨先

掟條元英fapcam出嚟睇吓先

一萬蚊咁快洗哂？

成日洗樓 做包膠師幾啱你

樓豬條雞蟲去按兩次渣都冇得剩啦

清好似知價咁喎

Share啲元英 真妹fapcam嚟睇睇先